好傷呀~~

其實勇武成日話自己點做點做冷氣軍師晤好比意見,
你地比人追到發毛時間,你地有無諗好多冷氣軍師可能睇野清楚過你地架,你地要出黎得真係要有後面人既幫你睇著形勢,晤係落單既係你地架, 警狗一件不損架.而家晤係玩架. 求下大家

落場踢波既人清楚成個場既形勢定教練
可能可能可能呢到唔係每個人都係教練
但係電腦睇live係易過你係銅鑼灣睇北角躪